====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' espace public devenu espace de création , la surenchère allait bon train — le « créateur » voulant se distinguer des services techniques en « surdessinant » l ' espace et en créant du mobilier de designer supposé surpasser la production en série .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

